皇馬買唔到普巴 即簽荷蘭新星雲迪X克

皇馬收購曼聯中場保羅普巴，遲遲未有進展，西班牙《馬卡報》指呢支西甲豪門已經失去耐性，並制定兩手準備，一旦未能簽入普巴，就會收購阿積士中場雲迪碧克。

據悉，曼聯無意出售保羅普巴，甚至要求1.5億鎊轉會費，嚇退皇馬，加上祖雲達斯亦想回購呢位法國國腳，令皇馬簽入普巴嘅希望，愈來愈唔樂觀。

皇馬教練施丹已開始轉移目標，並睇中雲迪碧克，呢位22歲荷蘭國腳有份協助阿積士打入今屆歐聯4強，其中8強次回合對祖雲達斯，佢射入關鍵一球，粉碎C朗再奪歐聯冠軍嘅美夢。

雲迪碧克上季荷甲射入9球，搶鏡程度拍得住2位人氣隊友法蘭基迪莊、馬菲斯迪歷特。皇馬今屆歐聯16強就係畀阿積士淘汰，收購雲迪碧克，仲可以「出一口氣」。

雲迪 克😱😱😱

b克